想搵返個po

前排年尾左右有個po
個樓主話佢可以預言定唔知估下定唔知會睇到你嘅過去之類嘅po
有冇人有印象
個樓主比我個comment 好重要
好想搵返

推

我記得之前有個po係乜嘢睇到人過去嘅眼
唔知係咪

似係